如果個男人會為一個女人喊係咪代表好愛佢？

？？？？？？？？？？？

唔係

渣ga

少左個飛機杯，我都喊啦

咁係點解

無屌過

屌都未屌過咁就冇左

買完返黎都未用就話冇左，我都喊啦

唔一定，睇吓咩男人

係，從來都冇為女人喊過
但係自從識左一個女仔 諗起佢就會自己流淚

我同你一樣

喊但係堅持分手又係咩意思

我好憎你哋

如果那個他不愛護你
准我代你哭

唔見為我喊下屌你老母

痴撚線咁撚早

成日比女友恰 又唔比分手 晚晚一個人果時都會喊
佢靚女又有錢

去緊機場啊屌鳩你

真係勁乸心酸銀住銀住好q妒忌屌你老母好火滾

屌你整走個風仆街有冇咁自私

一時又話男人老狗喊乜春天
屌on9女人

係
但又如何
喊嚟把撚

我次次出門都落雨 無諗過今次直頭打風 富貴命